\begin{question}[section=,subtitle={Synchrones Schaltwerk},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
\begin{compactenum}
	\item Allgemeiner Aufbau eines synchronen Schaltwerks.
	\item Wie viele flipflop braucht man für n Zustände.
	\item Was entsteht wenn man bestimmte Leitungen beim Schaltwerk entfernt?
	\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}
